# #-#-#-#-#  djangojs.po (edx-ora2)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2018 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2018.
# 
# Translators:
# Brian Smith, 2023
# Eden Huthmacher, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-ora2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-12 00:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-10 00:48+0000\n"
"Last-Translator: Eden Huthmacher, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:78 xblock/static/js/src/oa_server.js:114
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:138
msgid "This section could not be loaded."
msgstr "这个部分无法加载。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:159
msgid "The staff assessment form could not be loaded."
msgstr "工作人员评测表格无法加载。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:181
msgid "The display of ungraded and checked out responses could not be loaded."
msgstr "未打分及已通过回答的窗口无法加载。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:215
msgid "This response could not be submitted."
msgstr "该答案无法提交。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:237
msgid "The submission could not be reset."
msgstr "无法重置提交。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:260
msgid "Please check your internet connection."
msgstr "请检查您的互联网连接。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:285
msgid "This feedback could not be submitted."
msgstr "这条反馈无法提交。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:310 xblock/static/js/src/oa_server.js:401
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:424
msgid "This assessment could not be submitted."
msgstr "这份评测无法提交。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:447
msgid "One or more rescheduling tasks failed."
msgstr "一项或几项改期任务失败了。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:509
msgid "This problem could not be saved."
msgstr "该问题无法保存。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:530
msgid "The server could not be contacted."
msgstr "无法联系服务器。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:556
msgid "Could not retrieve upload url."
msgstr "不能读取上传链接地址"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:575 xblock/static/js/src/oa_server.js:594
msgid "Server error."
msgstr "服务器错误。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:614
msgid "Could not retrieve download url."
msgstr "不能读取下载链接地址"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:640
msgid "The submission could not be removed from the grading pool."
msgstr "该提交无法从评分池中删除。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:696
msgid "Multiple teams returned for course"
msgstr "多支团队为了课程而返回"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:703
msgid "Could not load teams information."
msgstr "无法加载团队信息。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:725
msgid "User lookup failed"
msgstr "用户查找失败"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:730
msgid "Error when looking up username"
msgstr "查找用户名时出错"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:754
msgid "Failed to clone rubric"
msgstr "克隆标题失败"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:61
msgid "View and grade responses"
msgstr "查看回复并评分"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:61
msgid "Demo the new Grading Experience"
msgstr "演示新的评分体验"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:97
msgid "Unit Name"
msgstr "单元名"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:98
msgid "Units"
msgstr "单元"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:105
msgid "Assessment"
msgstr "评分"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:106
msgid "Assessments"
msgstr "评分"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:113
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:114
msgid "Total Responses"
msgstr "解答总数"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:121
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:122
msgid "Training"
msgstr "训练"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:129
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:130
msgid "Peer"
msgstr "同行"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:137
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:138
msgid "Self"
msgstr "自己"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:145
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:146
msgid "Waiting"
msgstr "等待"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:153
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:154
msgid "Staff"
msgstr "工作人员"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:161
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:162
msgid "Final Grade Received"
msgstr "最终收获得分"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:169
msgid "Staff Grader"
msgstr "员工评分员"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:200
msgid "List of Open Assessments is unavailable"
msgstr "开放评估列表不可用"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:302
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:353
msgid "Please wait"
msgstr "请稍候"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:326
msgid "Block view is unavailable"
msgstr "块视图不可用"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:338
msgid "Back to Full List"
msgstr "返回完整列表"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_confirmation_alert.js:5
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_confirmation_alert.js:7
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:272
msgid ""
"There is still file upload in progress. Please wait until it is finished."
msgstr "文件上传仍在进行中。请等待完成。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:262
msgid "Cannot submit empty response even everything is optional."
msgstr "即使一切都是可选的，也无法提交空响应。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:254
msgid "Please upload a file."
msgstr "请上传文件。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:247
msgid "Please provide a response."
msgstr "请给予答复。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:347
msgid "No files selected for upload."
msgstr "没有选择上传文件。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:354
msgid "Please provide a description for each file you are uploading."
msgstr "请为您上传的每个文件提供说明。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:363
msgid "Your file has been deleted or path has been changed: "
msgstr "您的文件已被删除或路径已更改： "

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:458
msgid "Saving draft"
msgstr "保存草稿"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:465
msgid ""
"If you leave this page without saving or submitting your response, you will "
"lose any work you have done on the response."
msgstr "如果您不保存或者提交答案就离开，您可能会丢失掉写完的一切。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:480
msgid "Saving draft..."
msgstr "正在保存草稿..."

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:496
msgid "Draft saved!"
msgstr "草稿已保存！"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:509
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:530
msgid "Confirm Submit Response"
msgstr "确认提交回复"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:534
msgid ""
"You're about to submit your response for this assignment. After you submit "
"this response, you may have a limited time to resubmit before your "
"submission is graded."
msgstr "您即将提交此作业的答案。提交此答案后，您可以在有限的时间内重新提交，之后您的提交将被评分。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:540
msgid ""
"You're about to submit your response for this assignment. After you submit "
"this response, you can't change it or submit a new response."
msgstr "您将会提交对本次作业的答案。提交后，您将无法修改或者提交新的答案。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:582
msgid "Confirm Reset"
msgstr "确认重置"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:584
msgid ""
"You're about to reset your response for this assignment. You will need to "
"submit a new response in order to complete this step. Are you sure you want "
"to continue?"
msgstr "您即将重置此作业的答案。您需要提交新的答案才能完成此步骤。您确定要继续吗？"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:655
msgid "Individual file size must be {max_files_mb}MB or less."
msgstr "单个文件大小必须为{max_files_mb} MB 或更小。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:669
msgid ""
"File upload failed: unsupported file type. Only the supported file types can"
" be uploaded. If you have questions, please reach out to the course team."
msgstr "文件上传失败：文件类型不受支持。只能上传支持的文件类型。如果您有疑问，请联系课程团队。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:680
msgid "The maximum number files that can be saved is "
msgstr "可以保存的最大文件数为 "

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:748
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:754
msgid "Describe "
msgstr "描述"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:748
msgid "(required):"
msgstr "(必须):"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:768
msgid "Thumbnail view of "
msgstr "缩略视图"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:845
msgid "Confirm Delete Uploaded File"
msgstr "确认删除上传的文件"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:870
msgid ""
"Are you sure you want to delete the following file? It cannot be restored.\n"
"File: "
msgstr ""
"您确定要删除以下文件吗？它无法恢复。  \n"
"文件： "

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_self.js:138
msgid ""
"If you leave this page without submitting your self assessment, you will "
"lose any work you have done."
msgstr "如果您未提交您的自我评估就离开此页面，您将丢失所做的一切。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_staff_area.js:143
#: xblock/static/js/src/lms/oa_staff_area.js:253
msgid "Unexpected server error."
msgstr "服务器异常错误。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_staff_area.js:147
msgid "You must provide a learner name."
msgstr "您必须提供一个学生姓名。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_staff_area.js:214
msgid ""
"This grade will be applied to all members of the team. Do you want to "
"continue?"
msgstr "该成绩将适用于团队的所有成员。你想继续吗？"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_staff_area.js:218
msgid "Confirm Grade Team Submission"
msgstr "确认成绩团队提交"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_staff_area.js:304
msgid "Error getting the number of ungraded responses"
msgstr "获取未评分回复数量出现错误"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_staff_area.js:538
msgid ""
"If you leave this page without submitting your staff assessment, you will "
"lose any work you have done."
msgstr "如果您未提交您的员工评估就离开此页面，您将丢失所做的一切。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_training.js:130
msgid "Feedback available for selection."
msgstr "可供选择的反馈。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_peer.js:217
msgid ""
"If you leave this page without submitting your peer assessment, you will "
"lose any work you have done."
msgstr "如果您离开本页时没有提交您的同学互评，您将丢失您所做的一切。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
msgid "Review"
msgstr "审查"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
msgid "Peers Assessed"
msgstr "同行评估"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
msgid "Peer Responses Received"
msgstr "收到的同行回复"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
msgid "Time Spent On Current Step"
msgstr "当前步骤花费的时间"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
msgid "Staff assessment"
msgstr "员工考核"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
msgid "Grade Status"
msgstr "成绩状况"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
msgid ""
"The \"{name}\" problem is configured to require a minimum of {min_grades} "
"peer grades, and asks to review {min_graded} peers."
msgstr "“{name}”问题配置为至少需要{min_grades}个同级成绩，并要求审核{min_graded}个同级。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
msgid ""
"There are currently {stuck_learners} learners in the waiting state, meaning "
"they have not yet met all requirements for Peer Assessment. "
msgstr "目前有{stuck_learners}名学习者处于等待状态，这意味着他们尚未满足同伴评估的所有要求。 "

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
msgid ""
"However, {overwritten_count} of these students have received a grade through"
" the staff grade override tool already."
msgstr "然而，这些学生中的{overwritten_count}已经通过教职员工成绩覆盖工具获得了成绩。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
msgid "Error while fetching student data."
msgstr "获取学生数据时出错。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.0ed216fc6ce56a916473.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_base.js:441
msgid "Unable to load"
msgstr "不能加载"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_tiny_mce.js:66
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_tiny_mce.js:66
msgid "Preformatted"
msgstr "格式化"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_tiny_mce.js:66
msgid "Heading 3"
msgstr "标题 3"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_tiny_mce.js:66
msgid "Heading 4"
msgstr "标题 4"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_tiny_mce.js:66
msgid "Heading 5"
msgstr "标题 5"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_tiny_mce.js:66
msgid "Heading 6"
msgstr "标题 6"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_container_item.js:43
msgid "Unnamed Option"
msgstr "未命名选项"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_container_item.js:53
msgid "Not Selected"
msgstr "未选中"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_rubric.js:124
msgid "Problem cloning rubric"
msgstr "问题克隆标题"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:100
msgid "Criterion Added"
msgstr "标准已添加"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:102
msgid ""
"You have added a criterion. You will need to select an option for the "
"criterion in the Learner Training step. To do this, click the Assessment "
"Steps tab."
msgstr "您添加了一个标准。您需要在学习者培训步骤中为标准选择一个选项。为此，请点击“评估步骤”选项卡。"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:150
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:186
msgid "Option Deleted"
msgstr "选项已删除"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:152
msgid ""
"You have deleted an option. That option has been removed from its criterion "
"in the sample responses in the Learner Training step. You might have to "
"select a new option for the criterion."
msgstr "您已删除一个选项。此选项已从“学员训练”步骤中的回复示例标准中删除。您可能必须为此标准选择一个新选项。"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:188
msgid ""
"You have deleted all the options for this criterion. The criterion has been "
"removed from the sample responses in the Learner Training step."
msgstr "您已删除此标准的所有选项。此标准已从“学员训练”步骤的回复示例中删除。"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:214
msgid "Criterion Deleted"
msgstr "规范已删除"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:216
msgid ""
"You have deleted a criterion. The criterion has been removed from the "
"example responses in the Learner Training step."
msgstr "您已删除了一个标准。此标准已从“学员训练”步骤的回复示例中撤销。"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:394
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:395
msgid ""
"Changes to steps that are not selected as part of the assignment will not be"
" saved."
msgstr "未作为作业部分的步骤变更将不会被保存。"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_settings.js:104
msgid ""
"Time must be in the format dd:hh:mm. The days must be between 00 and 99, the"
" hours between 00 and 23, and the minutes between 00 and 59."
msgstr ""
"时间必须采用 dd:hh:mm 格式。天数必须介于 00 至 99 之间，小时数必须介于 00 至 23 之间，分钟数必须介于 00 至 59 之间。"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_settings.js:118
msgid "File types can not be empty."
msgstr "文件类型不能为空。"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_settings.js:128
msgid "The following file types are not allowed: "
msgstr "下列文件类型不可用："

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit.js:183
msgid "Save Unsuccessful"
msgstr "保存失败"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit.js:184
msgid "Errors detected on the following tabs: "
msgstr "在以下选项卡上检测到错误： "

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
msgid ""
"This ORA has already been released. Changes will only affect learners making"
" new submissions. Existing submissions will not be modified by this change."
msgstr "该ORA已经发布。更改只会影响新提交的学习者。此更改不会修改现有提交内容。"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.b58bb4e55f63dadac6de.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit.js:321
msgid "error count: "
msgstr "错误计数： "
